一人一套唔太出名但又好睇既魔幻片

除左哈利波特 哈比人 魔戒咁熱門既外
仲有無其他無咁出名 但又好好睇既魔幻片
請各位拋磚引玉

納尼亞系列

真係好撚正
我睇曬書

呢個我都睇哂 好好睇
有首片尾曲 The call好好聽
一播就所有回憶返哂黎

好岀名喎，不過堅係好睇

閃電俠！

電影Constantine

出名既都可以討論下
真係好鍾意睇魔幻片
近期套怪物與它們的產地好好睇
仲有柏鳥小姐的童幻世界都好正

魔間行者？
講驅魔係咪有小小恐怖？

我記得有套野講兩個細路係間舊屋揾到個棋盤
擲骰就會吸左入去 一定要玩曬成隻先可以停
有無人記得係咩嚟 英文好似係j字頭

逃出魔幻記？

我都記得呢套 以前明珠台有播過
但唔記得叫咩名

Seven son

好似好好睇咁 聽日有電影睇了

逃出魔幻紀

有少少，惡魔都面目猙獰，但除此之外都冇乜血腥個類嘅鏡頭

Jumanji

Pan's Labyrinth

呢個好睇

細個睇到好驚

魔間迷宮 Pan's Labyrinth

西班牙片，但好好睇，雖然有少少恐怖

書中自有魔怪屋

覺得唔好睇既話唔好屌我

呢個系列係出名但唔好睇

好似幾正